一邊唱榮光，一邊洗手20秒

黎明來到 要光復 這香港
同行兒女 為正義 時代革命
祈求 民主與自由 萬世都不朽
我願榮光歸香港

就算跟足步驟洗
都成日怕洗唔足時間
不過
唱完呢段應該都差唔到20秒

康復香港 時代抗疫
勤洗手 唱榮光

Push

何以 這土地 淚再流
何以 令眾人 亦憤恨
昂首 拒默沉 吶喊聲 響透
盼自由 歸於 這裡
都夠20秒

何以 這恐懼 抹不走(更加應意境)
何以 為信念 從沒退後
何解 血在流 但邁進聲 響透
建自由 光輝 香港
亦都夠20秒

教小朋友唱

低俗喜劇
叫個女一邊唱happy birthday一邊洗手